各位手足要快！

如果唔快d開始一陣
教育局無帶頭宣布停課
路面交通不太嚴重
學照返 工照返

推

各自行動 set路障

手足加油

要快唔好等

Damn

Pish

搞到教育宣布停課
黨鐵宣布全線關閉
主要道路癱瘓
Mission completed

老師已經返緊工啦

Completed 咗喇？

Pish幫手推

屯公有無手足呀

Not yet

唔好掛住望連登 搵fd幫手
要盡快

lm

push

地鐵頂門要人！！！

要停課先成功！！

Push

7點係黃金時間

唔好focus太多落黨鐵到
各區主要道路都要 set road block癱瘓

幫我推

失敗

觀塘開源道迴旋處有三架狗車 觀塘泳池有兩架狗車

鯉魚門道交通交匯處有一架狗車 藍田消防局亦都有一架

宣布停課已經夠，可以即閃人去休息

盡量focus 係自己區

天水圍已經有好撚多狗車

‪#甴近平 #甴主席 #甴大大 #xitler #甴仲勛 #甴維尼 #甴包子 #甴總狗 #曱甴平 #警曱 #警甴

做到停課

借分享 反送中運動警方行動紀錄
非編著人員
如版權被侵犯請通知

裕民坊有防暴狗

快手呀！

推呀

學生開始起身翻學

北區冇東鐵 已經有效果了

pish

加油手足

7點啦！手足們我地要快！

交通要癱瘓
罷正先成工

推推推

加油加油！！

兩分鐘
大家加油
係自己嗰區set

快啊快啊

加油!

唔好等班小學生對我地無信心

推！！